90後做野真係好廢...

教佢果陣問佢明唔明 佢就咩都話識
到做果陣又錯晒

90後冇撚用

同意

Ching ho ball

唔係話針對幾多10後

渣ga